港鐵取消關愛座啦！

根本整關愛座就係錯。
以前唔敢話全部人，但係好多人見到有需要嘅人都會讓座。
但係整左關愛座之後，而家只要唔坐關愛座，咁就算有需嘅人入到嚟，都冇人讓座。
關愛座只係削弱左普通人嘅同情心。

999

sor
出返去先

港鐵咁多年以來唯一一件好政策

主要係啲廢老當咗老馮會讓俾佢依家我每日搭地鐵都坐關愛座老撚都唔讓吹咩有幾次啲廢老屌我都俾我屌翻轉頭

入到黎先知樓主在平行時空